# WinUi++

一个简单的 *RPA* 工具 ，它可以使用图形化的界面，不用编程就可以方便地设计出各种自动化的流程，然后自动执行重复性的手动任务，从而节省了企业的时间、员工工作量，并减少了麻烦。例如可以通过图像识别，并借助鼠标键盘模拟帮你完成各种各样的繁复操作。

不同于其它大多数*RPA*软件（又大又慢），*WinUi++* 充分考虑了性能和执行效率和流程设计的方便性。 *WinUi++* 小、快而简单。并且界面更美观和现代化。

*WinUi++* 绝对不会嵌入任何广告、捆绑任何软件。也不会像国内某大厂一样耍流氓！比如安装的时候，加入各种捆绑，一不小心就装了某家的全家桶。在卸载的时候还要弄个脑筋急转弯，让你怀疑智商，甚至怀疑人生。

无论是打游戏还是工作当中，*WinUi++* 都是不可缺少的一款辅助工具。
### 主要功能

1. 鼠标键盘模拟和录制
2. 进程管理
3. 窗口操作和截图
4. 文件操作
5. 图像处理
6. 模型推理
7. *Web*自动化
8. *Python*脚本扩展
9. 安卓模拟器
10. 网络操作
11. 云接口调用
12. 数据统计分析
13. ...


#### [截图](https://winui.net/)
![WinUi++](https://winui.net/intro/images/01.png)

* 开发版文档：https://shelllet.github.io/winui/#/
  
* 示例流程：https://github.com/shelllet/winui

* 最新版本下载：[https://winui.net/](https://winui.net/)

* B 站：[https://space.bilibili.com/652005178/channel/collectiondetail?sid=84951](https://space.bilibili.com/652005178/channel/collectiondetail?sid=84951)

* 油管: [https://www.youtube.com/playlist?list=UULFs1P87PQvBDJAuJfkKRLqMQ](https://www.youtube.com/playlist?list=UULFs1P87PQvBDJAuJfkKRLqMQ)

* 加入 [Discord](https://discord.gg/b4MeYbJrfk) 讨论

!> 加入微信群讨论

<div style="text-align:center">
    <img width="25%" src="https://gitlab.com/junwu/winui/-/raw/main/mm.png">
</div>